【靈異/偵探】頭先屋企隻貓發生不可思議事件 大家幫幫手唸

成件事係咁,頭先屋企隻貓離奇失蹤左
話說我頭先十一點幾就同女朋友傾電話打機 一直傾到兩點幾
咁女朋友就話想見下隻貓 咁我就打算搵佢出黎啦
本來我以為佢會係平時最鐘意哩埋個個窿個到
點知無!跟住我就反轉成間房搵佢啦 都搵唔到
咁我就開始驚啦 > > > >
唔通我放左佢出廳玩?咁我就call埋我個妹 兩個人夜媽媽兩點幾係屋企搵貓
點知搵曬佢平時最鐘意哩埋既地方都搵唔到 直頭反轉曬成間屋都見唔到佢
咁我就去問屋企人有無見過 佢話佢夜晚十二點幾返到屋企個陣見到佢係我房門口 話我放左佢出廳 但唔知我有無比佢入返房
跟住我同個妹就開始驚啦 屌 間屋唔係大 可以去得邊?
我檢查過曬屋企d窗同貓窗 完全無問題 無可能有任何跳樓既機會
跟住我地搵到灰曬 屋企人最後見到佢係凌晨十二點幾
我自己就唔記得最後幾時見過佢 因為我打緊機都無理到佢
最後我同個妹出埋門口走廊搵佢 成層樓兜左一個圈都無發現
跟住我媽就落左後樓梯搵 都無發現
結果我媽第二次出門口搵個陣 就意外發現佢係人地門口個角落頭到
企左係到,係呀 無睇錯呀 我呀媽話見到佢個陣佢係企左係到 跟住就捉左返屋企
其實成件事最靈異唔係點搵到佢 同佢企係到
最不解係隻貓點樣出到屋企門口
跪求高登仔幫手唸唸 覺得好靈異
我老母口供:我十二點返到黎肯定關左鐵閘同木門,同埋見到佢係我門口(貓穿唔過鐵閘)
我妹口供:我出門口去搵佢個陣 應該無乜可能個陣跟埋我出去
利申:住紅磡(認真)
附上 屋企平面圖 同成層樓既平面圖
麻煩大家幫手唸唸 而家越唸越驚 究竟點出去

第一張圖個d劣質畫既係人地屋企
第二張圖劣質畫個d係屋企d窗
紅色點係隻貓企係個到個個位
好似話係企係到 雙手扶住個墻

附上貓圖

越唸越驚

見你要自推咁慘,回下你喇

我個隻都走過出去

仲叫到好似bb仔咁

搞到我唔為意

最後過左一陣先抱返佢入屋

凌晨五點 差唔多啦

本身想唸下佢點出去 跟住防止下次再犯同樣既錯
點知唸唸下發覺無可能出到去

我果隻開大個門都唔會行出去半步

其實有冇可能本身匿係屋企某個位，你地開門出去果下佢攝手攝腳跟左出去

你間房喺個天井到

可以咁講既 我房個窗望出去係天井黎

有唸過 不過我同個妹係反轉成間屋搵唔到先出去搵
同埋用過佢最鐘意既零食引佢出黎都無反應
平時係fing幾下個零食包裝袋佢就會狗衝過黎

而家佢訓撚左啦

訓先 聽日先推 凌晨無人

有時見到壁虎/甲由佢地會進入狩獵mode咩都唔理

我呀媽份人懵下懵下 有次佢開衣櫃門放衫，隻蠢貓跳左入去佢唔知，閂番門隻貓困左係入面成晚 後尾佢係咁喵聽到聲又搵唔到佢 冇諗過會係衣櫃入面

好彩搵得返

貓仔咁得意比人見到實會抱走

笑左

今次係關曬成屋既電器 靜曬都聽唔到佢叫

好彩咋 先得四個月大

點解咁肯定穿唔過鐵閘？

鐵閘條“啦”位係佢個頭既一半